其實黨鐵一直都係仆街, 就算冇反送中, 點解以前冇人話 跳閘or抵制or用綠卡?

先唔講可加可減先, 實情就係不斷加價, 謀取暴利!

黨鐵成日貪污
例如沙中線

仲有起嗰啲列車, 成撚日不斷超支, 目的就係想呃多啲錢!

仲有成日壞車, 就係因為掛住貪污, 而唔去換老化咗幾十年嘅設施!

成班都係愚民

push

上年前已用綠卡5年。後開始$0

我唔跳閘喎

因為直頭唔搭黨鐵

一直都係?

由返中學到做咗幾年嘢都甚少搭地鐵
上一次搭地鐵已經係沙中綫之前嘅事
唔係急到屎淋尿瀨都唔搭
總之就係唔妥地鐵

真有骨氣手足
大家學野

黨鐵可以免費, 但巴士唔可以

搭輕鐵不嬲唔使錢

冇搭好耐

但其他唔跳閘要錢

直接唔撚坐啦。

其實而家都唔多啦 多數人都係用正常